住私樓嘅警察要點先上到門搵人

住公屋自出自入